補習中介

中介打黎追數，$800，如果唔啤係咪真係要上庭?求救

點解唔俾
一係就一早同個家長夾定
喺呢d網揾預左要俾

但唔俾佢地係咪真係會告上小額?

一定唔會，佢地靠嚇就叻
你block左佢就得

開名啦

唔好啦，人地都係打份工，我交左錢問佢，佢話真係會，有D仲絕出小額信去學校

唔怪得咁多大學生比中介呃錢

咁蠢咪撚教人啦

==其實都唔算厄，搵左中介幫手，啤錢係天經地義，只係數目上較多
同埋佢要出信其實唔難，所以我覺得博唔過

有咩可以講丫，唔好閙人

你知唔知出信已經要錢，之後仲要比錢律師

不過算啦，希望你下次會用返啲有良心嘅中介

有無人試過走補習中介行政費

睇下呢個post

我查過，小額到告係唔洗請律師，但出信要錢我就唔知
而加大部份都份兩星期

我體過，但佢個case同我唔同

講嚟聽下

有個app叫tutorist, 係個巴打寫嘅

或姐有2間係收1堂錢，可以試下

OKOK多謝借

呢間唔洗中介費
又係以前高登巴寫

2018 仲有人用食水深嘅agent

ICE CREAM TUTOR 香港上門補習免中介：為香港中小學生提供私人補習免中介費服務，大星5星星導師任你選擇，導師搵私補學生都免中介費。平台連結：

2020最新私人補習價錢參考